{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043421",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10041059",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) 제부JJ펜션"
    },
    "text": "こんにちは、華城市に位置する済扶Jペンションです。 済扶Jペンションは衛生等級最優秀企業として認められ、清潔で安全な環境を提供しており、宿泊施設はすべての面で完璧で施設、水圧、清潔などが優秀な評価を受けています。 特に屋外バーベキュー場の状態も非常に良く、お客様に満足のいく時間を提供しています。 また、宿の前のきれいな夕焼けが見られるビーチも誇らしいメリットの一つです。 当ペンションは夏のピークシーズンである7月から8月までは屋外プールを運営しており、お客様に涼しい休息を提供しています。 プールとバーベキュー場をご利用いただくと、追加料金が発生し、BBQは屋外と屋内の両方でご利用いただけます。 キッチンは完璧に備えられており、浄水器も使用でき、共用キッチンとルーフトップもあります。 また駐車も可能です。 海水浴場が近くにあるので、ペンションでゆったりと海辺を楽しむこともでき、焚き火やキャンプ用品も提供されていてキャンプを楽しむ方にお勧めです。 レビューを作成すると、BBQとキャンプ用品の利用に割引特典も受けられます。 当済扶Jペンションは幸せな旅行をお楽しみいただける最適の宿です。 多くの関心と予約をお願いいたします。 ありがとうございます。 https://jebujj。 modoo. at/。",
    "QA": [
        {
            "question": "済扶Jペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "済扶Jペンションは華城市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済扶Jペンションはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "済扶Jペンションは衛生等級最優秀企業として認められ、清潔で安全な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済扶Jペンションの特徴的な施設はありますか？",
            "answer": "済扶Jペンションの特徴的な施設として屋外バーベキュー場やプールがあります。"
        },
        {
            "question": "済扶JペンションでBBQをすることはできますか？",
            "answer": "はい、済扶JペンションではBBQを楽しむことができます。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "済扶Jペンションのキッチンはどのように備えられていますか？",
            "answer": "済扶Jペンションのキッチンは完璧に備えられており、浄水器も使用できます。"
        },
        {
            "question": "済扶Jペンションでは駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、済扶Jペンションでは駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "済扶Jペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "済扶Jペンションの周辺には海水浴場やきれいな夕焼けが見られるビーチがあります。"
        },
        {
            "question": "済扶Jペンションでキャンプを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、済扶Jペンションでは焚き火やキャンプ用品を提供しており、キャンプを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "レビューを作成すると特典はありますか？",
            "answer": "はい、レビューを作成するとBBQとキャンプ用品の利用に割引特典があります。"
        },
        {
            "question": "済扶Jペンションはどのような宿ですか？",
            "answer": "済扶Jペンションは幸せな旅行をお楽しみいただける最適の宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 429
    }
}